中南海淪陷！傳北京「常委級別」大人物遭感染

武漢肺炎疫情在中國持續蔓延，現居紐約的中國反共富豪郭文貴21日直播爆料，截至21日為止，北京大學人民醫院有超過500人遭感染，淪為北京最大的疫情爆發地點，他還爆料已有北京大人物遭感染，並透露此人黨職最低至少是「常委級別」。

郭文貴表示，北京大學人民醫院絕對是中國最高級的醫院之一，擁有世界上最好的醫學設備，但北京大學人民醫院這回受疫情影響巨大，感染人數不斷攀升，1位來自北京大學人民醫院的內部戰友更告知他「郭先生，事大了，有人跳樓，有些人跑了，找不著了」。

郭文貴透露，北京大學人民醫院為中共提供「代孕生子」服務，是「給共產黨配種的地方」，據他所知，該醫院更是中央政治局委員、中央政治局常委、中央紀律檢查委員會、北京市紀律檢查委員會等中共要員的「定點醫院」。

郭文貴在直播後段進一步透露，近日他看到海外自媒體《路德社》節目主持人路德爆料北京有大人物染病，他自己也已聽聞此事，並透露這名染病的北京大人物黨職最低至少是「常委級別」；郭文貴還爆料，聽說北京的某位名導演也已遭感染，「我說的是名導演，不是三級片的導演啊！」

郭文貴最後向中國人民喊話，現在疫情是「正在準備擴散中還沒開始呢」，呼籲中國人民千萬要採取防護措施，做好更壞、更長的時間準備。

齊鼓掌

又係郭文貴

連登仔派膠，成日喺度攞范冰冰條片笑佢
今次我信佢啊

好想信，但2020年了，仲未見到冰冰條片。

郭文貴

仲誇過大紀元 點信

郭文貴準備好年底跳樓未

邊個中先

找數先啦

新唐人大紀元嗰啲可否唔再貼？

冰冰片

這情況是不錯的！

點會

已經不用跳了 大支爆開始啦

出范冰冰片先
我就信

今次更加真係最緊要人有事🙏
全黨死清光🙏

強仔？

又話好緊既？

乜名都唔開
算乜爆料

Push

李克強

老雞是沒有人要的.jpg

郭文貴=9up

分分鐘雜總搞9總理，搵人落毒

郭生9up當笑話睇啦

我想睇郭文貴用條大賓周插范冰冰

一日冇冰冰唔信佢

台灣新聞算鳩數啦，九成都流

肺炎加油！討死維尼

郭文貴表示，

唔係提早咗話年中咩

我方可信度-1

郭文貴
你年底準備好跳樓未

強仔？
但廠景拍片都奶野？

本身一睇標題好撚興奮咁走入黎，不過一見到郭文貴三個字就知仲衰撚過睇左fake news

快d傳染比習爺爺
等左呢日好耐啦

見到郭文貴就冇睇

咁條撚樣真係仲未找數丫嘛

唔好哄我開心呀

留名

抵啦，天滅中共

信班農

唔知真定假，最緊要人有事！

係Twitter見到唔知咩北京書記感染咗

見到郭文貴就唔使睇

郭文貴睇下好

睇埋佢今年
佢話習大大今年唔落台 佢跳樓
玩到好撚大

講起三級片就嬲

我係一位妓女，今天想分享我的故事（作者訪問 x We Are HKers ）

有人桃梨終男凱係咪堅料嚟？

主席級先同我講

我想信你架，不過起碼俾段范冰冰片睇下，先有可信性架

Key或替身

強仔真係最大機

你睇強仔著到咁柒去武漢疫區打氣 就知最大機會奶野啦

真的嗎 有冇汁

一日未找數一日當9up
條友語不驚人死不休
冰冰片
香港戒嚴
唔支爆跳樓
邊樣中？

仲未計佢靠害梁頌恆嗰筆

諗起個高潮女護士

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

見到郭文貴三個字已經唔使睇

佢明明話范冰冰告佢嘅話先會拎上法庭，次次有佢個名嘅post 就有咁多范冰冰NPC好撚低質

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

最醒係馬雲三架私人飛機走左去紐西蘭先，國難當前，黨員自保，拍煽情短片，推醫護及軍人去死先⋯⋯什麼愛國愛黨，空話一片.....